\documentclass[11pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\author{Julio Vázquez Alvarez}
\title{Semanal10}
\begin{document}
\begin{titlepage}
\centering
{\includegraphics[width=0.25\textwidth]{/home/multivac/Imagenes/ciencias}\par}
\vspace{1cm}
{\bfseries\LARGE Universidad Nacional Autónoma de México \par}
\vspace{1cm}
{\scshape\Large Facultad de Ciencias \par}
\vspace{2cm}
{\scshape\Huge Lógica Computacional \par}
\vspace{2cm}
{\itshape\Large Ejercicio Semanal 10 \par}
\vfill
{\Large Autor: \par}
{\Large Julio Vázquez Alvarez \par}
\vfill
{\scshape\Large Semestre: \par}
{\scshape\Large 2022-1}
\vfill
{\Large 25 de Enero de 2022 \par}
\end{titlepage}
\newpage
Demuestra lo siguiente en cálculo de secuentes:
\begin{enumerate}
\item $\{(r\vee p) \wedge q \rightarrow l, m \vee q \rightarrow s \wedge t, s \wedge t \wedge l \rightarrow r, p \rightarrow q\} \vdash m \wedge p \rightarrow r$

\item $\{\forall x (Hx \rightarrow Gx \wedge Kx), \neg \exists z (Fz \wedge Gz)\} \vdash_m \forall w \neg(Fw \wedge Hw)$

\item $\{(\neg P \vee Q) \wedge R, Q \rightarrow S\} \vdash_c P \rightarrow R \rightarrow S$
\end{enumerate}
\end{document}